我好憎D打斜影既相

話我傳統都好
淨係接受直到同橫到
打斜睇真係好唔舒服

扮斜恩

點鮮呢？

打直

UP錯圖添

打斜有咩問題